【認真思考】周圍一片恐慌 製造混亂 目的就係想我地唔好出！？

周圍流傳錄音 鋪頭閂門
又話邊到有大佬片友 留係屋企 叫人唔好出
全部消息未fact check
啲錄音周圍傳 成件事好似翻返去5年前佔中
我想大家推個po上熱門
一齊認真思考 整理下思緒
琴晚咁大件事 正常我地今日一定吹大雞光復元朗
就算唔搞元朗 都要搞荃灣何君妖個辦事處
之後就有人傳荃灣又有事
成件事根本就鬼鬼地
好似有人想我地留係屋企唔好出咁

有錯請指正！

Ps 未fact check既嘢唔好信 要同周圍既人講！

推上熱門

推

[ 我都要攬炒！Email已出！！ ] 一人一信 強烈要求 美國及英國政府 向香港發出 第四級旅遊警示！！！

整合：

澳洲AUSTRALIA:

enquiries.hongkong@dfat.gov.au cc consular.hongkong@dfat.gov.au

英國UK:

hongkong.consular@fco.gov.uk

美國US:

acshk@state.gov

德國GERMANY:

info@hongkong.diplo.de

今日無論點都唔好入屯元天, 請去荃灣

長期抗爭 . 唔洗執著依一兩日

先推一下

唔想你出係真
但依家出好危險都係真（講緊元朗）
而且有犧牲係無意義

唔緊要啊 佢可以日日制造到叫我地唔好出咩?

今日休息啦 如果黑吃黑都唔關你地事 由佢打

琴晚發生既事 第二朝既行動就係反映輿論

今日搏唔過呀
就算冇錄音冇風聲，今日本來都係諗住回氣架啦

外人唔嚟屯元天 我可以理解
好多人打算落樓幫下普通無辜街坊走
唔好無限fake news白色恐怖

製

留力再plan仲好

問題我地plan好荃灣 就有人傳唔好入荃灣

落晒荃灣搵議員求助囉

由打中人地字頭大佬老婆個下 我真係好撚懷疑

冇人講過今日光復呀懵西！

根本就想戒嚴

本身就有人話要組隊入元朗
後尾話少人搏唔過先轉戰荃灣
但宜家荃灣都話唔好出呀屌你